note9唔買去買華為！

同三星旗艦價錢，竟然買大陸機！

頭先睇過部mate20x 個屏幕又暗又濛

1080mon+供電不足

狗咬狗

如果堅持呢兩部
咁我俾錢買note 9 都唔俾錢huawei啦

而且仲用到 octopus

An 機除咗 Samsung 真係諗唔到仲可以買邊個牌子

華為今年先勁。
p20 影靚相 令到一班唔買大陸機都買機

三星狗也不屌

華為黑科技

邊撚到黑呀，睇過？！屎為個心就黑喇

除左通訊技術，手機其他技術都係買番嚟

比67千買an機，不如買iPhone

Note9依家係幾抵買

你犯咗唔係用iphone XS MAX 512gb呢個最大原罪就唔好講嘢啦andog

呢期興乜就買乜.
note 9 OUT 撚晒啦

真心唔想要曲MON, 唉, 轉IPHONE 算

內置八達通優先

之前仲專登睇mate20pro發布諗住買
點知又曲MON不了
最後買了XS MAX 256

Mate 20x用三星amoled
不過咩價錢買咩貨就唔知
同埋華為最出名既on9 ai
會強制降亮度同解像度去慳電